新疆同香港同時每日爆百幾單係咪陰毛論

係咪當左武漢肺炎係生化武器

因為中國唔報
新疆and hong kong is not china